對付有五毛開post或者五毛留言既方法

post AV 既 bam (gif) 圖 / 毛主席講話既(gif)圖(因為不能反毛主席講既野但支持毛主席又變相推動革命)

佢地要翻牆黎香港，一定有好多野無見過

各位有無更好辦法？
集思廣益

[url][/url]

多謝巴打

對付初級5毛就有用,對付新加入5毛,直接POST佢個會員ID,明眼人一睇就知

e.g.
#261343

多謝你post我既會員id
你雖然2017年就有account
但只係開左3個post
而我既post竟然可以令你留言
真係榮幸

原來我個no.都幾易記

醒少少,好唔好

咩意思
可唔可以講白少少

post 左bam圖有幾會會被del post
就算唔del post都令到人無意欲留言
又可以令五毛分心打下飛機先